---
ID: 175
title: Lisää liikkeestä
author: Teemu Koskimäki
#excerpt: ""
layout: page
permalink: /lisaa/
hide: false
menuid: lisaa
order: 2
post_date: 2014-06-23 18:43:30
---
<h2>Toimintaperiaatteet</h2>
"Liikkeen keskeisin toimintaperiaate sisältää käsityksen siitä, ettei valtaosa ihmiskuntaa nykyisin vaivaavista sosiaalisista ongelmista johdu yksinään..." <a title="TZM – Toimintaperiaatteet" href="http://www.zeitgeist.fi/lisaa/toimintaperiaatteet/">Lue lisää!</a>

[divider type="dashed" spacing="10"]
<h2>Liikkeen rakenne</h2>
"Vaikka liike on määritelmällisesti maailmanlaajuinen, sen fyysinen olemus muodostuu osastoista. Liikkeessä mukana oleminen tarkoittaa..." <a title="TZM – Liikkeen rakenne" href="http://www.zeitgeist.fi/lisaa/tzm-liikkeen-rakenne/">Lue lisää!</a>

[divider type="dashed" spacing="10"]
<h2>Rationaalinen konsensus</h2>
"Kunnollinen päätöksenteko on puhtaasti tekninen loogisen arvioinnin prosessi, koskien tiettyä muuttujaryhmää, ja siten se voi perustua ainoastaan konkreettisiin teknisiin viittauksiin – ei viheliäiseen, tukemattomaan massojen arvoista juontuvaan mielipiteeseen..." <a title="Rationaalinen konsensus" href="http://www.zeitgeist.fi/lisaa/rationaalinen-konsensus/">Lue lisää!</a>

[divider type="dashed" spacing="10"]
<h2>Usein kysyttyä</h2>
"Mikä on Zeitgeist-liike?", "Mitä resurssipohjainen talous (NL/RBE) tarkoittaa?", "Mitä tapahtuisi omistamiselle?" + 19 muuta yleistä kysymystä: <a title="Rationaalinen konsensus" href="http://www.zeitgeist.fi/lisaa/ukk/">Lue lisää!</a> <em>
</em>

